國泰：逾九成機師及機艙服務員 已於昨晚限期前接受新合約

工會是condom

90%

中國人就係賤同自私，同埋團結唔到，永遠談判唔到

唔通真係裁晒啲黃絲

唔接受就瞓街，斷供
你估個個好似你班公屋仔咁唔使洗費

工會成員都簽咗你簽唔撚簽

下...工會唔係呼籲企硬嘅咩

中國隻武肺好肺好洗好用

企到最後佢唔yeah 你 焗簽掛

身體最誠實

垃圾

好多旅遊零售想簽都冇得簽，機死落地行
遲啲飛返又搵三四萬蚊㗎喇

咁咪係，我知道有個港龍機師本身住係2000呎海艇上面，月供8萬，
另外再加3萬泊碼頭既月費。
而家冇左份工後即刻舉家返老家。

外國工會以前有黑幫撐

低賤

工會唔簽嘅話就無工會
因為要夠9個人先組成到工會
簽係對會員負責任嘅表現

哭𠹌咗

呢度個個fg都xx k......

唔簽點代表會員繼續傾工會會員點可以唔係員工

向現實低頭啦，你地咪試吓唔好簽人地真係會怕你地咩，瓷器撼缸瓦，你估搵人取代你班飛雞好難咩平過你靚過你大有人在，香港人唔好以為自己好重要冇咗你哋唔得

利申：鐵飯碗

連登仔最鐘意睇人仆街，如果真係唔簽比人炒哂到時又會落井下石話抵死

簽完唔洗做都有糧出 唔係唔簽下話？

講咁多野 都係想水隔離嗰個唔簽
自己靜靜雞就簽左去先